毛毛教：[以鬥爭求團結，則團結者存。以妥協求團結，則團結者亡]

點解？

妥協與背棄無異
呢樣就係政府唔想做既原因
政府同我地妥協就等於背棄中共

妥協是指向外定向來？